{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438669440/cheonan-terminal-g7-cheon-an-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699000267591&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271698&selectedRatePlan=385730232&expediaPropertyId=76177170&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 터미널 G7"
    },
    "text": "天安ターミナルG7 (천안 터미널 G7)\n天安ターミナルG7は天安に位置し、ここでは快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 G7では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。 これにより、旅行者は宿泊施設でインターネットを自由に利用したり、車で楽に駐車することができます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:14:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ターミナルG7はどこに位置していますか？",
            "answer": "天安ターミナルG7は天安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7で利用できる特典は何ですか？",
            "answer": "天安ターミナルG7では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7のホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "天安ターミナルG7のホテルサイズは30個の客室です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7のチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "天安ターミナルG7のチェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "天安ターミナルG7のチェックアウト時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、天安ターミナルG7では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7のチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "天安ターミナルG7のチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "天安ターミナルG7ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7ではどこで無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "天安ターミナルG7では共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、天安ターミナルG7には無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "天安ターミナルG7では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "天安ターミナルG7では指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 533
    }
}